【德甲肉便器】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCXLIIl

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

無了

呢場就算無十二碼都係贏唔到

屌你雲加 贏個霸氣杯返後 無前四都唔洗咁愁

牛奶long shot

都唔係無機爭四既 今季

屌你2&b

屌

果邊和左，阿輸都首名

Horn真係幾勁

埃及啲斬波

霸氣杯 相對易踢

牛奶

本身都夠出線
爭在首定次名

痢初頭係威係勢
呢家都柒翻 好難講

完

到時歐聯第三落埋黎踢就唔夠打

對面贏在有Horn 救幾球必入波

是撚但啦 反正都首名緊

豬波都首名

真係要買Horn頂CG

睇下到時點啦
足球既野話唔埋
有時班仔突然踢高幾班你估佢地唔到

今場班友好似唔著緊咁，又唔現位幫波又唔插入行行企企

個樣都夠霸氣
科隆降硬班
佢走應該都唔貴

下場俾d青年軍踢算啦

穩陣 唔洗再對拜仁同巴塞

成班廢物冇撚用 德甲榜尾都輸

可能係因為歐霸小組賽覺得無關痛癢
同埋已經出左線

其實唔算神救 幾腳都係無角度勁ban埋去

半夜三更起身睇埃及仔開set piece係一種享受係一種生活態度，手足說對不

下場應該都係原陣
老野點都會比班後備keep 住踢操狀態

牛奶有球遠射托走都唔易救

屌你

有無nelson 美斯上身gif

悶到呢

果下扭幾個真係

上次有手足話埃及開角球唔錯

妓

狗

今場佢開左幾多球 無一球似樣

忍撚咗呢條柒頭好耐 淨係識橫傳 開角球次次都省中對面

一早出佢咪唔洗自斷一臂

老野簡得個新仔陣都知佢是撚但踢算數啦

望左成分鐘佢都仲未開 仲要叉幾耐腰

豬咗都首名，求其啦

埃及仔係跑好多，但逼唔到波

咁都正路既
而家聯賽行先
你入到四強我肯定老野full team打

積極型神丹

仲有d傳中，同高基一齊斬足成場都無料到

周身刀無張利
剷波又唔係準

鳩鳩唔識傳波
截波都仲可以

人哋兩個人一前一後夾住基佬你都係要鳩斬個波埋去

下場應該會牛奶黑碧都唔出
變我子Nelson果啲打3421個2
到時會留力打聯賽
果場歐霸前後好似有大戰？

咁今場成隊都怪怪地
無乜心機咁
似係因為出左線比較散漫

阿叔拎motm

反省下啦死老野
訓

冇禾 = lose

雲加勁撚到

笑

首名出線

攬住女同事訓囉

訓左無睇

雲加

Pk

你平時落老蘭 ons 去人地到咪又係咁訓

雲爺爺晨早計好晒啦，豬波都首名出線

呢啲垃圾都收留。我廠庇護工場？

巧彩唔知醒冇睇

意大利統一未牙

有冇手足有new耳屎既習慣

睇新聞話羅賓奴輪姦罪成判九年監禁

一切都係爺爺計算之內

原來愛華頓豬1：5

有住污牛奶兩個彈彈波之神點解都會輸牙

No 禾

一場都贏唔到
D野心

真
有禾已經456左

有禾比

垃圾唔計

臨尾幾分鐘連失3球

因為人地畀Giroud撚狗撚足成個暑假

飲左酒典同

真係會落老蘭 死mk

雲加係歐霸既每一場都係為阿仙奴寫下歷史

尋晚爺爺根本係練兵性質 3分預左豪比呢隊德甲中遊

爺爺一早知輸波都有首名，派十一個是撚但都得啦

今日有咩抵買

當俾面pr

開善堂

榜尾都吹到中遊

Sor 原來中遊都未到 咁既級數爺爺都肯讓佢半臂真係比足面

雲加五毛將會全面進場

一輸波個個入黎為佢開脫

反雲質素低下 一輸就賴狀態唔好 冇運

you

我迷雲架懞撚

Francis Coquelin has played more games under Arsene Wenger than any other outfield player who hasn't scored. (156). He's ahead of Oleg Luzhny on 110

功能太單一

你講股票定樓？

呢度d會員要求Coq入波，要求Ozil積極防守....

係唔係早年睇太多華美倫賓特拿睇壞腦

Both

雲加：不應判12碼

【體育】阿仙奴周四歐霸盃作客不敵科隆，領隊雲加賽後將輸波歸咎於科隆的12碼，但他明言，那一球不應被吹罰。

阿仙奴周四作客科隆，繼續排出大量副選，但相比起首循環交手時能夠反敗為勝，今次就要吞敗。領隊雲加賽後表示：「基本上，己隊因為一次射門而輸了整場波。那球根本不是12碼。」

對於今場戰況，雲加則指：「己隊在進攻端的傳送不夠準繩；我們製造了不少具威脅的攻勢，但往往缺乏了那一點，未能轉化成入球。我必須說，科隆帶著決心去防守，而球迷亦有很大幫助。」

正選上陣的前鋒韋碧克，上半場表現不俗，但只踢了半場，下半場就被伊禾比入替，令部份人擔心，他是否在45分鐘比賽裡再次受傷。不過，雲加就向大家大派定心丸：「在比賽開始之前，就已經計劃好了，只會讓他落場踢45分鐘。他才剛傷癒復出，而緊接下來的周日、周三及周六，己隊仍有3場比賽；他已休戰了好一段日子，讓他踢更長時間的風險太高。」

圖片來源 : ©AFP

唔係話要佢入波 只可以話佢整定唔係頂級防中
卡斯米路有遠射 布斯基斯有護波 反守為攻

早撚左係Asos買對Chelsea boot

反正都首名
大聲d 邊個又贏呀

爺爺

有邊個球員係唔需要防守同傳波

出青年軍好過啦

請你不要戇鳩

屌你 黑b唔係又傷掛

唔知今日黑色星期五咩=.=

唔係

法明尼開頭都係爛仔打法，去到07/08先多d遠射

成班潮棍囝

咪又係一兩球

聽講股票同新盤都有特價

大聲d 今日星期幾

星期五

屌你自問自答

跌多d 平d 俾人買

黑心鬼

豬俾德國狗

諗返起瑞士山區肺

照首名

唔插水點溝淡 唔溝淡博反彈點跑贏大市

諗起啲人叫鳩基連new Vieira

要針了

高基連話想做啫

早排d 手足先diu 佢參與太多進攻，又插花又盛，不如專心防守好過

想買對flyknit著
有無手足知邊個網平呀？

插花插到咁柒，先俾人叫佢防守咋

Google wifi 有矛減價牙

呢個陣輸俾德甲榜尾

差唔多啦
除左基牛全部都未夠班踢正選

想問下大波治同牛奶表現點

Cls 財京台教人點死前借錢

豬一球已經叫有交代

成班hea 到， 行行企企等波到

專心防守姐d傳波都唔洗咁曳掛 easy pass都唔穩陣啊

開工了

阿狗🤣

笑話來🙈

迪保治其實整體都稱職，同張伯斯守右路都幾穩，一兩下殺上去都出到波，但輸十二碼功虧一簣

牛奶就獨力難支啦

出左糧想買野又唔知買乜好

買cd

買鞋

可以免費既野我唔會比錢買

教下禾地ok?

報左海關了

路仔

上個月先買左
想買返件褸

好波

買咩褸，ma1?

唔知咩黎=.=

扮唔系毒撚

出佐糧就留返佢去cut 皮la

出去件bur 記啦，一件夠走天涯

拎佢成份糧

U記夠了

包皮著大褸一定cow4女

好多件

禾地矮撚著唔到大褸

包皮185

琴日見到個著紅色䄛 係乜野心野

Wenger: "Eddie Nketiah is a striker who has a nose for the goal but he’s not only a goal-getter. And that’s what is interesting with him" #Arsenal

Wenger on Nketiah: "He has good physical qualities, he can combine with others, can integrate a collective game at a very high level & as well he can get on the end of things & score" #Arsenal

Wenger on Nketiah: "The next step for him is mental. Show me that you’re motivated every day, show me that you’re hungry to become the player that you can become" #Arsenal

Wenger on Nketiah: "He has potential & how good is he going to be? Nobody knows because you do not want to predict an unbelievable future but, as well, you do not want to limit the expectations" #Arsenal

著左件大褸長到去腳眼

Francis Coquelin has played 156 games for Arsenal without scoring a goal, more than any other outfield player in the club's history under Wenger. [@Orbinho] #afc

Me 一件bur 記短褸，一件playlord 乾濕褸
夠走天涯了

有冇手足去過zalora買野

Me

rich

Wenger on the defeat: "We had a lot of possession. We lost the game to one shot, basically. It was honestly not a penalty at all" #Arsenal

Wenger: "We missed a little bit of accuracy in our passing in the final third thats required to score more goals. We had plenty of dangerous situations but we always missed a little something to finish our chances" #Arsenal

Wenger: "I must also say that Cologne defended with spirit, with commitment & overall the crowd was absolutely fantastic for them" #Arsenal

質素如何
我唔記得左first order coupon個code
而家搵唔返
$100

有平野

Zara only

幾好，冇乜問題
粗著唔錯
但你唔好預佢一件可以著幾年
頂盡兩年要換

你搵其他browser入應該又有得拎

好撚垃圾質地
我粗著都頂唔順 計肉…

質量真係麻麻

你地個個rich 身嬌肉貴典同
一分錢一分貨架啦
平得你唔好預佢用料靚

出汗 針撚到仆街 街邊底衫都屌打

吉

U記都屌打佢 除左款

著上身 真係週身吉
第一 垃圾牌子

比你地講完之後唔敢買=.=

買啦 好好著

咁仲有邊度有平野買牙

Me gf

平野冇好野呀呢間

邊條仆街去華偷po搞事同我過唔去

無睇場波 但睇精華又好似唔係踢得差 又係把握力唔夠

又話牛奶基佬彈彈波既 彈入左幾多球

禾唔識牙

去u記啦

Giordano la

u記ma1

樓下有間安達 可以買klay 波鞋

收皮啦大6仔

-,-大家刀是中國同胞貢講野

睇精華99連又有遠射又有中柱

今次唔計

唔識欣賞

Alpha ma1囉

有「千葉舒馬克」封號的日本知名AV男優清水健，曾經自稱入行20年來，床戰過的AV女優超過1萬人，是名副其實的「萬人斬」。儘管清水健曾和許多知名AV女優交手，仍然無法忘懷與高齡72歲雙胞胎阿嬤啪啪的酥麻感。

清水健最近在推特上PO文表示，看到一則新聞報導，指一名男子無法「無法抗拒15歲少女的靈氣」，犯下性騷擾的罪行，但清水健對這種說法不以為然。清水健說，這種說法太過份了，他以前曾和72歲雙胞胎阿嬤交手過，感覺明明是很酥麻的。

網友回應，認為薑還是老的辣，「敬燕還是很重要的」、「高手中的高手」、「愈老愈猛」、「跟酒一樣愈陳愈香？」。但也有人認為，可能是清水健特殊的性癖好，「叫你阿嬤來啊！」、「我覺得不行」。

路狗

屌緊了

冇左藍斯就輸波

少女唔鋤愛阿婆

萬人斬

嘔囝

想去u記脫毒買衫過聖誕，應該點襯

輸佐波都無人想討論🤷🏻‍♂️

岩岩先做完折

琴晚用兩個工兵中場組合真係唔掂

要腰短腳長先得

好在冇睇

扮乜呀豹叔

個個企定定🤦🏻‍♂️

咩2c 牙

炮縮咁型

果晚全場最型係佢 披住件Calvin klein 冷衫

禾成身u 記

u記著到ck咁

野心撚拖肥又輸波

主場比人炒

頭先同個德國客食飯
無聊得滯屎忽痕傾波
同佢講鐘意阿仙奴
點知佢同我講鐘意拜仁
仲要上年係現場見証阿狗輸5:1

屌柒佢啦

德國人？

驗眼..

佢講出黎既時候睇得出明顯恥笑緊

炮肅真人型過游文杰

咩呀 咁德國客可以係德國人 可以唔係德國人都得架

咁你又講得岩喎
來自德國既客人 但佢個種都可以係香港人黎

佢問我香港人係咪好鐘意痢記
點解香港咁多人著痢記波衫
我都唔知答佢

唐氏叻番次

真，岩岩同佢食lunch,個妹妹侍應請佢食甜品

炮叔完全吊打游仔

個客林志堅黎？

睇錯林地穎

今次真係要驗

驗咩鬼
醫返都曬藥費

又撚肥矮毒手足

歐霸堆副選又踢乜鳩343呀

線已出 理撚得你

其實可以試下4231
將迪保治打右閘 好過推柏芝打翼衛
琴晚最差係佢
迪保治一個頂一邊
阿叔同柏芝一樣琴晚防守唔見左人
前者掛住攻
後者慢過鈍胎

炮叔型到 連人地條女都冧佢

你仲型啦

Telling Arsene Wenger I’m a Spurs fan. Attempted this part in French, just for fun. Conversation as follows:
Me: By the way, I support Spurs
AW: Really? You have an illness...
Me: I can assure you Arsene, I’m in great health...
AW: Yes but you are ill on the inside!
😂👏😂👏 #UEL

電叻

nelson都屌打佢兩個

豬波刀貢霸氣

最型既短撚

輸都首名

終於的起心肝睇醫生

咩病

又一個血精

我仲以為入錯左港足post

好眼訓

精神返d未？

thx

你地明知我係肥矮柒毒

醫生同我講呢家野會傳染

抵啦2個日日係到互含

冇king過波

矛睇 有冇戰犯

禾仔拉一定 病左

張伯斯打中堅 迪布治右翼衛咪得囉

張伯斯堅癈 大波治傷左幾年打中堅定閘都好過佢

我廠第二高身價球員

三不像 中堅右閘防中 冇一個位踢得好

中堅幾好 點知又擺返去右閘

可能唔想比迪布治跑上跑落
佢能力係有呀,出波又好過比爾連多多聲
但係要佢來回跑又會傷

冇位比佢踢

喺米堡踢中堅踢得好呀
返到黎做第8中堅

屌
九巴新優惠我冇份

星期五有冇手足打機

16:06

打乜

長睡不起的睡公主，因為王子一吻而解除魔咒……《睡公主》這個經典的童話故事，相信每位小朋友都聽過。一名英國母親卻受到近日連串性侵醜聞而反思，開始質疑《睡公主》劇情，是涉及沒有共識的性行為，並要求學校將這故事由低年班教材中剔走。

諗起細個啲fd話白雪公主同啲小矮人玩8p

大陸d童話故事係唔同d

社會主義價值觀

中國式童話故事

諗返起個故仔好似叫hansel and gratel
成個德國最出名嘅bedside story 係講人食人

Ian Wright believes Mesut Ozil is capable of ‘lighting up’ Jose Mourinho’s Manchester United team should he complete a move to Old Trafford.

The Germany international is approaching the final six months of his Gunners contract and is free to talk to foreign suitors once the transfer window reopens in January.

啲名宿幾時先肯收皮

雪姑七友七個小矮人
雪姑七友七個齊齊訓
七個矮仔七碌棍
行埋白雪公主度 Un Un Un

Fifa

就收工

食緊菠蘿油了

唔洗新年 佢今日都炒我
仲要連炒三個

下 抖下啦ryo 蛇

但要我返到年尾 12月31

有冇溝隔離枱啲女

雙糧呢

老細係咁同我say. sorry

雙糧加一個月 加假期錢

Why炒

Hea 做刀得了

轉左大陸人 同生意唔好 我新年之後諗住走 依家

咁柒，點識cow

咁咪抖到農曆新年之後先搵工

Wilshere: "Of course I want to be playing. It's difficult when you play every 3 weeks. I'm still determined to win my place back, I'm working hard & we'll see what the future holds - if I can get in or I can't" #Arsenal

Wilshere on the penalty: "You can see why the ref gave it. There are two players coming in to sandwich him & if he feels a touch he’s got every right to go down. We can't blame the ref for that" #Arsenal

5 things learned etc from Cologne v Arsenal. Maybe should have suggested Debuchy played rwb and Chambers cd. Debuchy good v Cologne, Chambers still got big potential IMO

ryo蛇

抖返幾個月叉下電

佢炒你仲好添啦

可以跟路狗搵食

路狗resign左喇

跟嘔囝出國搵食

問返路狗借錢買fifa啦

咪撚講路狗
條柒頭飲醉左 仲係v7問我普通話講得好唔好

真係狗黎

唔係即炒仲要坐多個月比人玩 屌你老母

一個月通知
慳返即炒賠糧

哥帥教波真係有一手，今季史達寧踢出咁高水準，原來哥帥對佢作出過專人指導！

喺訓練嘅時候，哥帥捉住史達寧，教佢迎波嗰下先做一下Shoulder Check，身體要打側少少，迎波就回一下，然後因為打側咗個人，會望到更多前面嘅空間，從而能夠即時走到落個空位！呢招大家都可以學下！

一個咁小嘅動作，原來都可以有咁大影響，今季史達寧進步神速，哥帥真係居功至偉！

影片來源：Leus Deportes TV

#史達寧
#哥迪奧拿
#FanPiece
#足球教學

試用期計唔計24個月
好似返左28個月

賤種腦細先諗得出

唔明

官網Black Friday 波衫55折
抵唔抵屌？

遣散費啊

哥狗真係

點解山齊士仲係得一招？

-3-

做咩問人普通話好唔好牙

哥狗之前教得差/山狗球商問題

Wenger says UEFA & FIFA need to sort out what is a penalty & what isn’t. Cologne & Watford penalties an example of debatable ones.

關你屁事牙-_-

山狗仲有一個月就變敵人
應該盡快弱比佢先岩

大陸土豪貢串

諗緊同唔同屋企人+女人講

我就黎炒老細咁做落去

點解唔講??
大條道理做廢青

代通知金 包唔包遣散費 我睇緊勞工法例要賠埋 但老強要扣返
仲要呢個月內唔比放大假 你老母 我仲有8日假啊

Wilshere: "I want to be playing. It's difficult when you play every three weeks. It's the same as every player. I'm still determined to win my place back and we'll see what the future holds - if I can get in or I can't."

約寫左？

有冇手足想佢番黎

第一個唔G
第二就係可以放埋，扣埋假你可以早D 走

In the four PL games that Laurent Koscielny, Shkodran Mustafi & Nacho Monreal have started together this season, Arsenal have conceded zero goals.

日日係屋企打機
俾人屌就話搵緊工，同佢地講: 俾人炒撚左我想架
諗起都爽

廢咪認囉

公司就係想你要假唔要錢

自己黑返黎果D 就唔講

遣散費 我自己都唔係好識計

無公司咁炒人架喎
你可以玩野del晒佢d data

亨利ig story果個係咪香港人黎

計足錢就算了 其他野好閒 我自己都想走

跟路嘔搵食

我份合約寫明13個月糧 新年出
12月31號 離職
即係10個月 原來人工除12x10
遣散費 12個月平均人工 2/3 x2.25 年資 (返左28個月 計埋試用期 最後一個月通知)
好似都有40~50K 唔知係咪咁計 有無HR狗

我都係13個月糧，有同事計埋通知期做到12月31last day都有雙糧，但之前走應該無

無計錯 就可以量地到新年

如果last day係12月31應該有雙糧

大陸妹第一時間幫我

翻叮

你有無同佢講想跟路狗去nz吊女呀

無

唔出埋雙糧告9佢

6c
eligible 合資格啊可？

一失業就搵大陸妹

一直刀系sp

Me gun u 搵食ok?

我搵左路狗 條撚樣飲醉酒 我堅嬲
有事就搵ME 我想傾兩個句就....

仲叫我出黎食飯 食屎啦你

岩岩自己計過有40k既

U 夠幾層啦

唉 屌 我唔知點返工
錢都少事 坐成個月啊 你老母臭西

嘔狗請食g bo?i can,john ar

返住工搵新工囉

咬到過新年is ok 啦

我一個月都係洗2,3千蚊
唔洗返工都慳一千

夠做成年廢青

Ryo 蛇食飯禾請

唔知點解比人炒 有D唔開心
明明係多錢左 應該開心先岩
個心好似唔訓氣

好好彩同佢地D人撞左時間無去日本
都已經慳左10K

普子？

個title

差左見工果度點講姐
叫你阿頭寫封reference letter 寫好d
講清楚點解炒就ok,eg 公司cut cost, 部門重組咁

去個旅行放鬆下刀巧牙

佢話會寫封好推廌信比我
話我做野好有負任心 有早無遲
啦星 又咪炒我

不了 每個月要還錢比銀行 計計埋埋自己個d x0k 頂到2月掛

Diario Gol呢份辣殺疤狗報真係好撚癲

我果時都係，雖然陪足錢但俾人炒條氣係好唔順

仲有老本架嘛
慢慢搵份岩自己既工啦

自己走同比人炒 個心 真係有d唔同
但多20k 算了

Cow 曬公司d 女出氣

又話每個月只使3K,但有幾十k只可以使2個月

我果時自己寫完ref letter俾我上司簽，吹到勁大

自己洗幾千，其他供樓

果時得d阿姐

叫路狗過去cow

講笑姐 無工返坐係屋企好on9的

港超都唔知踢唔踢得掂

好凍

捱左幾年。抖一抖都唔過份牙

哩入我胳肋底保暖啦

買褸啦

攬住隻貓訓 好暖

其實係

同女玩貓女cosploy

睇到買樓啦

唔king 樓了

我早上不能9up了

Me 刀想可以休息下

咁多手足加入待葉

又剩底禾一個

收皮啦你

去轉飛田新地..........

6am non stop till now
不過出左糧

我都想休息

6am non stop 9up til now??

唔開心就跳下舞啦

Work ah
今晚個 year end party 未必去到
Dress code 係 black tie

=no dress code

masquerade party
不過禾天日6am 飛 lisbon
未必去

出糧有冇諗住買咩咁

個個月刀出㗎啦
係第一個月英磅 account 未有錢先要等

禾子係咪 即係佢點都會比返部份雙糧我?

你就咁比條野我點答你

Me 做左咁年刀未放過假多過2星期

你要睇邊PART啊

鄭錦滿：「連登已經成為左偷拍學生嘅溫床。既然連登充斥住錯誤嘅價值，我地應該導正呢股歪風，停止瀏覽，LIKE & SHARE連登任何野。」

域子

各位見到我既可以同我say個hi/ 講句wenger out

利申：借fd acc

牙滿

返屋企執喼

你去邊牙

去旅行?

係呀去十二日

女友去唔去牙

咪就係同佢去

有一種好唔甘心既感覺

屌 pro rata 串左 pro rate
你比來龍去脈講下
我得閒睇
不過你 ultimately 都係要去勞工處

你知道間公司lum檔果時就會好心涼

Ryo sir see Q3

等埋支新結他送到先再搵工

Gio

唔撚係掛
又係姓雲

Jo mud牙

daily star

比人雞左

唔係你雞人就人雞你架啦

我決定爆大獲 屌啦星離職 講哂d number出黎

小心，唔好俾人周到惹麻煩

無謂一時之氣搞到周身屎喎

講笑姐

咁凍仲有女著熱褲出街 痴線

nba post有某會撚比人貼相

好了，重點講下場「西波」。

如我以往的歐霸賽後點評所講，先理解阿仙奴對歐霸的期望先，甚或是我作為球迷的期望。阿仙奴在歐霸不會好似上季曼聯咁，全力以赴打入決賽攞埋冠軍來為了直接踢入下季歐聯主賽圈。咁好了，歐霸的作用便是用來提升一眾副選球員狀態、鍛鍊新仔的場地了，如果能夠達成呢個目標，那歐霸去到幾遠就幾遠，哪怕是分組賽、三十二強出局。

有了以上前設下，阿仙奴的確以副選混雜青年球員為主來應付歐霸。但一直走來，踢起上來說服力欠奉，積極性實在不高，除了個別球員在某些比賽較出色外基本上整隊在歐霸幾場賽事中全無亮點。為了令一眾副選能從實戰中演練三中堅陣式，雲加一直在歐霸沿用此陣，但問題是踢起上來，都只是硬性地將球員安放落去，然後缺乏重點測試的踢法加以使用。例如之前說Nelson和禾仔瘋狂撞位、AMN冇能力踢好翼衞的效率，反而令在其身後的好定面對沉重的被反擊壓力，那鍛鍊新人的目標是失敗的。

好了，那麽提升副選球員狀態吧。的確，韋仔、基佬和迪布治是少數從歐霸賽事中得到提升或保持狀態的作用；但是佢地落場都只是踢緊「天才波」，根本冇一個套路去俾佢地演練陣式和踢法。韋仔和基佬仍是打番自己的彈彈波，結果今場對科隆便洋相盡現。

本來我對三中堅或四後衛都冇乜所謂，球隊能發揮出色便可。但問題是這班副選球員踢起三中堅陣式是特別發揮不順的時候，是否每每勉強佢地去做呢？
今場埃及仔加歌姬的表現有如嘔血式表現；連韋仔也發揮水準以下，只是盲目向中路入滲，與基佬攬住死。

柏芝冇態下利用這場來掌握比賽感覺也並無不可；AMN則能力所限，做到突破但做唔到傳送。結果兩翼癱瘓，中場中兩個自斷經脈更加令組織攻勢搶救無效。

另外實在不明所以為何鵝比後備落場仍受責罵；黑碧換出後，鵝比已是唯一一個接力做突破點的一員，縱有甩漏和獨食情況也是情有可原（因為配合的人實在太少）；至於Nelson也是一樣，其實只是「位換位」出來踢翼衞，但正是其不安分，殺上來走埋入中間才有威脅鏡頭出現。但正好證明昨晚是有幾「天才波」，各自為政地踢波，但不只是一場半場喎，而是整個歐霸賽事以來都是這樣先激心。

我還是那一句，歐霸行到幾遠我冇乜所謂，但如果達唔到練兵作用，純粹填人落去踢比賽來讓主力休息，實在令人睇得痛苦。

Keith
傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

留明聽number

咩籍口牙 咁突然既

55699

咩黎架

公司生意唔好
雞到得返4丁友
當全部人唔病唔放假

得返4丁友仲唔汁

個市咁都唔好生意？

盤房姐 backoffice 3個

細行邊有生意

愛回家KC

收嗲啦

你都收嗲啦

交二千幾蚊稅傻撚左啊

At least 54 people have been killed and 75 wounded after suspected militants targeted a mosque in Egypt’s north Sinai with a bomb and gunfire, the Mena state news agency said on Friday, citing an official source.

又恐襲

在朗奴高文下課後，愛華頓想邀請屈福特主帥馬高施華執教，因此在馬高施華可能離隊的情況下，屈福特已將G.雲杜拿列入考慮目標。

屌雲杜拿不如請pulis好過啦

Cls

請我啦

食屎我就請你喇

食屎我都唔請

禾公司計埋腦細刀系得4丁友...

鬥少？我走佐舊公司連老細得二個人

禾個行RO 一定要有兩個返工

凍到我著羽絨同開暖爐

香港濕凍世界第一

咁少刀嘈

內地刀暖暖的☺️

唔洗交稅呀 哈哈 哈哈

好難想像牙奶反到大陸會典 係貢吊9 d大陸狗

我著hoodie 瞓覺 好撚凍

大陸人d睡衣都唔同d

又點呀

屌辛苦搵埋d 血汗錢俾個垃圾正苦

真係未聽過有香港人著hoodie訓教

yes

我呢d對抗港共政權既唔洗交稅

暖咪得 你著咩訓

你理得我

Ok

哈哈哈哈

有冇人分享下俾人炒既經驗

禾暫時力未洗比浸浸
Allowance 包哂

星期五晚刀冇人打機-.-

啤啤😭

蓋羽絨被著短T

勁
其實著hoodie 訓幾舒服

10度留下我都會著hoodie瞓

Me too

"For the weekend, no [he is not available]. He’s back in training now, so he should be okay for next week. He has been ill."

- Wenger on Walcott

本尊

same

病咁耐

唔著衫訓都幾正

系

裸睡

10度試過 第二朝著衫幾正

但刻服唔到用涷水洗面

Kolasinac

關佢咩事？

Ryo蛇真人同Kolasinac一樣咁大隻

係，傷左中指未復出

Me too 不過熱水洗到毛孔好大

ON9

仲大隻過哥斯拉

拳頭大過沙煲

收嗲啦短9

法國巧多手足係冬天刀冬眠吾9up了

係被窩攬緊女咋

搞事怕凍痴到我實

邊有心情9up

勁到

Ryo蛇應該開心牙，禾刀試過比人炒，之後你就會心涼了

[img]圖片網址 [/img]

其實應該好開心 求仁得仁
係諗到之後個半月唔知邊到HEA先煩

我女人都無話過我 仲問我去唔去旅行
還點你都想走 依家比埋錢你走 唔洗等3月

咪係囉
其實而家咁仲正啦

去個旅行爽yy la

唔想洗錢

=.=

用少少幾獎勵下自己

窮牙

睇下點先

OG 式窮遊

佢D窮遊 都唔係窮遊

有冇人真係買左e-zone

中學時期讀物

好得意

送阿狗八達通套

諗住炒

終於有得做先達狗😙😙

手持阿狗八達通套就有西吊

你估你係炮縮牙

再見了光頭 南韓稱發現治脫髮方法

LIHKG @ Android

阿仙奴大平賣

冰忽吾窮牙...平機票加APA類酒店咋喎

冇夢遺印

矛glo

又典線

印比比鳥

禁落去 $390

官網仲有張狗印字

笑4人

「吹水文」五個港超聯球隊可考慮的自由身球員

我特意揀咗五個有實力的自由身球員比想更換外援或增加實力的港超球隊諗諗。
1. Mathieu Flamini 法明尼 33歲

法叔大把錢，所以應該不駛擔心請不起，甚至可以順便叫埋法叔來港買整支球隊。

2. Diego Capel 29歲
3.David N'Gog 28歲
4.Marouane Chamakh 33歲

睇開英超的沒理由不識佢，最後一支球隊係Cardiff，但整季只曾兩次後備上陣。雖然不後生，但佢係香港踢多幾年都無問題。
5. Victor Ramos 28歲

禿頭克

買夠600蚊 仲送多條毛巾

波衫先$420
仲要買其他野先夠數

波衫$390咋 禁落去再減30
如果就咁買波衫要比$29蚊運費

Finally hv time breakfast / lunch

已經差唔多甩晒了

27號係咪仲有8折

dinner la

在歐霸逐漸成熟的小孩—韋舒亞
由 情繫兵工廠於 13 小時前發表

雖然昨晚阿仙奴在歐霸的比賽以1-0落敗於科隆，但仍在小組以首名晉級。阿仙奴全場不乏射門，整體上控制戰局，不過科隆的門將Horn也有幾次精彩的撲救和解圍，才能成功力保不守。筆者捱夜觀賽，是希望留意韋舒亞的表現，因為他有可能在轉會期後重新獲得英超正選的機會，所以歐霸比賽對他而言，並不能夠以輕鬆姿態出賽。

綜觀全場比賽，韋舒亞是阿仙奴中評分最高的球員，媒體評價有8.2分，只比科隆門將Horn的8.7分稍為低，而且他是全隊之中起腳次數最多的球員，共有5次。（韋大帝只有1次，而基奧特更是沒有射門），當中不乏精彩畫面，例如20分鐘一次從左路傳中，他能接應傳球而頂中龍門；65分鐘在中路帶球，推過防守球員自己出腳，可惜正中龍門而無功而還，都顯示出他有射門能力。

除了射門之外，作為中場球員，當然還有傳球和控球能力。這場比賽韋舒亞共有63次傳球，比科隆所有球員的傳球次數還要高，而且在隊中的關鍵傳球亦是最多。開賽不過1分鐘，他已經表現出自己傳球能力，從禁區頂傳直線給邊線球員，展示出他的視野的能力。75分鐘，他在中場接應傳球後，一球遠傳給前場的基奧特也十分到位，可惜後者未能好好把握追平機會。（當然基奧特也有越位之嫌）比賽充分讓韋舒亞施展個人在短傳駁腳，還是遠傳直線都證明自己有重返英場賽場的機會。至於他在比賽的突破次數，是兩隊球員中最高，高達12次，而且較多在前半場的位置上，也是他獲得表揚的原因，皆因阿仙奴最怕就是控球在腳而不停在禁區外傳球，而韋舒亞正好有快速突破的能力為隊友打開機會。

當然這只是筆者的個人想法，但以他最近幾場的歐霸和盃賽表現，能夠獲得一次英超正選機會是值得的，寄望雲加早日給予他機會，為球隊增添一名進攻球員，也讓部分正選球員可以有休息時間。

London oxford circus 發生咩事!!!

禾清注意安全

英國倫敦Oxford Circus地鐵站有槍擊報告，當局已疏散站內數以百計民眾，大批全副武裝警員到場戒備。

目擊者說，大批警員包圍行人路上一輛貨車，似乎它刻意撞向行人。有人表示見到貨車旁的路面滿佈鮮血，亦有人表示聽到槍聲，但未經證實。

Oxford circus
Quite close

包皮有冇比人炒

Gabriel: "I deserved more of an opportunity [at Arsenal]. Even after playing well, I'd go home sad, given that I was only playing because my team-mate was injured. I don't think I deserved that."

Gabriel: "I think I had the ability to play and to start games because I deserved to do so, or because I did well in training, but that didn't happen."

Gabriel: "Sometimes I'd play three or four games and if Arsenal lost, I'd be dropped and everyone on the outside would say, 'It's Gabriel's fault'."

Gabriel: "People thought, 'When that guy plays, Arsenal always lose.' When [Hector] Bellerin got injured, I played at right-back and Arsenal started to lose."

Gabriel: "I played in four games en route to the semi-final against Man City and played brilliantly in that game. Then we faced Tottenham, I gave away a penalty and lost my place in the team. I didn't play again."

Gabriel: "I played in the last Premier League game because all the centre-backs were out. I was quite down because of these reasons and it didn't sit well with me."

加比爾

禾清可一打一百

冇呀
暫時

Metropolitan Police‏ @metpoliceuk

If you are on Oxford Street go into a building. Officers are on scene and dealing. More info when we can

小心牙

Go ng go year end party ho
Tired and i hate formal parties

佢真係未夠料wo 果陣仲要踢4後衛

D同事有冇問你做乜成個星期唔返

Aaron Ramsey: No player has won possession in the attacking third more times than @aaronramsey (12) in the Premier League this season

藍斯

Arsenal FC‏ @Arsenal

We're thinking of you, Egypt 🇪🇬

仆街 以前成日去

Ng go la
Btw唔敢去啲大型活動，怕香港都出事

對熱狗豬十二碼已經夠死

鬼得閒搞香港咩

Ng g 呀 遲下bruno mars演唱會睇下會唔會出事

對熱狗真係多得佢唔少
見親佢拎波都驚

如果佢想要正選，Arsenal 唔適合佢
如果肯做住後備，又好過Rob 同Calum

Social既話都矛得唔去啦

Yes, 香港冇乜搞既價值

Didnt go
Go home hea n fifa suen

Rich

迷普mk 仔。戴手呃

目測185以上

蘇甘寶想教美國隊

前阿仙奴及英格蘭代表隊守將蘇甘寶靜極思動，他表態有意執教美國國家隊。

43歲的蘇甘寶在1996至2007年代表英格蘭上陣73次，踢過3次世界盃及歐國盃，同時是兩屆英超冠軍得主。

這位一代名將在今年1月擔任千里達國家隊助教，他承認有意執教美國國家隊。

蘇甘寶說：「我一直在尋找適合的地方，美國隊投資這麼多，但他們的目的地到底在哪裡？我相信他們點兵時不應該只著眼於美國國內，而是看看全球有何人腳適合。如果他們來找我，也許我可以幫忙。現在，我認為他們應該去尋找新方向發展。」

美國隊缺席了俄羅斯世界盃決賽周，教頭阿連拿因此下台，現在正在尋找新帥上場。

又唔訓？

炮縮華氏成日唔訓

只怪佢唔係英人

職業球員就預左踢得差會比人話
而且的而且確佢係好多致命犯錯喎
果期佢不停自爆又無得否認
佢自己連英文都唔去學 點同後防溝通
好多野自己係有責任既野
段野只係見到佢覺得人對佢唔公平
而無見到佢有承認佢踢得真係垃圾

係機場

比較下梅迪薩卡真係好撚專業

加比爾唔係廢到路夫雲咁，但對住高斯尼同梅斯達菲點爭呀

其實同k6拍得最好一定係大梅呢啲企位中堅

咁大梅年紀都咁上下
做後備都岩既
應該用沙卡黎比較先岩
沙卡早排甚至而家都係咁比人屌
有次仲要fantv捉住沙卡黎講有咩問題
比著包皮見到咁既情況又會話人針鳩佢或者無比足夠機會佢
最起碼沙卡講英文都流利
語言無人係天生識哂咁多種
你唔去學真係無人幫到你
踢波呢類需要同人溝通既運動
明知要學呢類語言都唔去主動學 仲點叫人支持你呀？
黎左阿狗呢段時間基本踢波用到既英文包皮都可能未學識啦
比你落場又亂鳩咁落腳 話人怪佢踢得差又話人比唔夠機會佢 點講都講唔通啦
係咪要比機會佢自爆到降班先滿意

唔好講語言，臨場提場都係用單字，唔會唔識。鄭智唔識英文都踢查爾頓主力啦。再講唔覺Native英文既Rob Holding有幾好。

Wenger on speculation linking Özil with Barcelona: "No. What kind of control can I have over that? All these people have agents who can talk to anybody. That doesn’t disturb people, that happens all through their career" #Arsenal

Wenger: "Özil & Alexis are praised when the team is doing well because of them, & when the team doesn’t do well they get more criticism" #Arsenal

Wenger: "They are honest. I don’t question their honesty. Nobody knows what will happen when the players reach the end of their contracts. Our worry is to perform on Sunday, that’s it" #Arsenal

早晨 垃圾們

van Bronckhorst on #Arsenal speculation: "Of course I am flattered. I had a wonderful time with Arsene as manager when I played there. It was a long time ago, but he is an excellent coach"

van Bronckhorst: "So of course I am flattered by the link to #Arsenal. I think everyone would be flattered. But now my job is at Feyenoord & I’m still enjoying my time here"

Wenger on team news: "Everybody looks alright. There are some kicks because it was quite a physical game [at Cologne], but overall we have no injuries" #Arsenal

Wenger: "That is one of the positives of last night, we have no injuries. The fact we can rotate means the players are less overloaded with competition" #Arsenal

Wenger on if Walcott will be available for Sunday: "For the weekend, no. He's back in training now, so he should be okay for next week. He has been ill" #Arsenal

出禾仔都冇用啦

早

阿po 最大的垃圾上線la

唔好咁講自己啦 豹叔

肥矮毒

人生贏家9up大會開始

訓醒了

早起好孩子

早晨
雲加俾狗屌

U🐶

一早就反雲 依家d 90後真係

Josun

死開啦大陸仔

禾是香港人

應該10黎

幾時學你同鄉咁加盟阿狗 忍夠xhaka啦

Nxxxxxh 好勁

阿狗好多預備組神鋒

小時了了 長大不了

痴線 星期六咁晏都冇人9up 成班跌哂落屎坑

凍到屎坑都唔想坐 忍幾個月算了

日本廁所

要返工

扮工囉

凍到唔想起身

【大平賣】外國媒體評冬季轉會窗最抵買英超11人 | 自由球地帶 | 球迷世界 - fanpiece

燒山躝吧

Akpom

Hannover 0-1 Stuttgart - Takuma Asano

日本蘇牙雷斯

次次睇佢入波都係執雞

禁區之鬼

Afobe, Mavididi

Lupoli

咁岩全部都係黑鬼黎

死力架靠冇個靠得住

大波妹

垃圾傳中 貪錢 樣衰

最尾一季d傳中好撚準

燒山又話走 牛奶又話走
下半季踢條撚

白人嚟架on9

咁咪仆街囉

新核2和b

有贊仔challenge佢

nigger信唔過

搞事凍到捐人禾件衫入面，笑4🤣

早呀

[img][/img]

巧想做搞事，巧幸福

做人做狗自己㨂

想做禾清隻狗

黎緊機戰又公佈新作，有中文版既話，今次仲送唔送廿隻啊

想做狗

有新作甘正

(今次真)萬代南夢宮娛樂：超級機械人大戰最新消息即將公開

點解今晚冇早場

正。即買

有錢佬先著依d褸係屋企

浴袍黎

窮撚邊會係屋企著浴袍

有冇睇戲架 有錢佬先著浴泡通屋走 同埋方便一除條帶就可以屌女

exact7ly
好似batman咁

咪又係褸

送隻俾禾

好日都唔出一次街
就係今日出街行過波衫鋪
忍唔到手買左件波衫

Rich到...
遲啲出街經過車行係咪會買架車

幾錢
官網做緊特價喎

落街多數都會經過好多樓...

可能佢每棟樓都買咗一個單位了

波衫幾錢
樓幾錢

買左$580幾
英超字連章

官網主場$390連球會字,不過淨係得燒山藍拿 4個球員揀
運費+~$30

早排買左$420

得160高係咪可以買童裝加大碼
發覺平一半

今季polo shirt設計唔鐘意

有冇手足知邊到有比狗著嘅阿狗波衫買
想買件比隻狗

我就係唔想要球會字
官網做親promote都係球會字

btw, 印左藍shit

識貨

聽講好多女仔都係買童裝加大碼
慳好多

同問

汪汪汪

多謝主人波衫，我著中碼架，最好印埋卡叔字

普蛇屋企有無過萬呎

個個都養狗咁rich

只有人先可以著卡叔波衫

你識親都肥婆？

1月燒山閃人所以做等價？

原來今晚猁對軌

野心王sure win

岩岩回家了

手足今個星期日唔洗返下嗎？

平時都唔洗 係上次特別d

平時都要既話你間公司應該比人告到破產

係咪MF

唔係佢黎架

百幾呎狗屋

剩係隻狗都住百幾呎，我覺得自己狗都不如

好悶

唔打機？

Me2 打幾場season就悶 唔打機又唔知做乜

基比爾包列斯達：我在阿仙奴機會太少

基比爾包列斯達在阿仙奴時代經常受到批評，他說自己擁有能力在英超立足，值得擁有更多出場機會。

包列斯達當初在15年1月由維拉利爾轉會阿仙奴，但不時要坐後備，46次上陣踢英超、37次正選，今年8月被賣去華倫西亞。

回到西甲之後，包列斯達重任常規正選，不過他始終不明白為何未能在雲格手上成為常規正選。

「我值得更多上陣機會，當時我在阿仙奴是因隊友受傷才上場。即使我踢得好，但都是隊友受傷的替補，這件事使我回家感到十分傷心。我不認為自己值得如此被對待，我有能力踢正選，訓練時也做得好，但始終非我所願。」包列斯達說。

他又指外界常把錯誤歸咎於他一個人身上：「有時我踢了3至4場比賽，只要阿仙奴一輸我便被踢為後備，人人都說是我的錯誤。結果，大家都在想只要包列斯達比賽，阿仙奴常常輸波。當比利連受傷，我踢右閘，阿仙奴又輸。有場足總盃4強對曼城，我踢得非常好，很多人讚美我。下一場對熱刺，我累球隊輸了12碼，球隊最終作客輸波，然後我又失去出場機會了。」

「我最後一次踢英超，是因為幾乎所有中堅都受傷了。我是受傷球員的替補，這個處理方法令我很難受。」包列斯達說。

現在26歲的包列斯達已經和華倫西亞簽約5年，今年他總共上陣9場，幫助球隊排在西甲第2位，下輪比賽是周一主場對巴塞隆拿。

雲格：冇理過奧斯爾轉會炒作

近日傳出奧斯爾會離開阿仙奴，但雲格表示沒有理會過這些傳聞。

雲格否認奧斯爾傳投巴塞隆拿的炒作。

奧斯爾今季尾會完約，有傳巴塞想羅致這名德國中場。不過雲格就否認這個傳聞。

「我可以控制甚麼?球員都有自己的經理人，可以跟任何人洽談。這影響不到我，球員經常都要面對這些問題，我只關心球隊表現。

「奧斯爾和山齊士在球隊有表現時會被稱讚，表現差時就會被質疑，但我只關心球隊整體。

「坦白說，我不會質疑球員的忠誠，誰會知合約完結後結果如何，我現在只關心周日比賽的表現。」

有咩機打

呢排煲punisher 套劇，好睇過ironfist 同黑鬼

有冇睇godless

ps4, psv 同switch

我都係玩返d 舊game,以前買落都未爆

包皮好似好悶，又唔打機又唔睇書，好少同朋友出街咁

冇ps4, psv, switch
冇睇開書,冇朋友

無啊，好好睇？

咁你平時收工放假有咩做？

除佐睇波，再搵d 興趣陪養下啦，咁好悶架

未睇 但西部片好似幾吸引

反覆練習反包皮

咁上黎9up囉
或者睇達哥

典搵= =

買部ps4啦

巧痛

打機行山做gym踢波跑步睇書睇戲反包皮

睇下電影或者漫畫囉

咪乜多去試下，唔試下點知好唔好玩

今晚有MOS睇

tvb 好波，1115 到viu 播皇馬對馬拉加

洗大左個排咪返幾日r ot

悶過死

去call g

咁有米

【大平賣】外國媒體評冬季轉會窗最抵買英超11人

來源：Sky Sport

Hi 禾又上嚟了

燒山牛all 躝

死返落去啦

返大陸la diu

卡叔>燒
2b>山
Coq>牛
Problem solved

費蘭顛奴都未續

Mata換Ozil又得

咁惡

準備來我廠

是但執一兩個is ok

你唔屌唔得 夠薑你就駁呀

其實鐘意叫雞嘅人都係心地善良。

綠日子可以改名做 屌欣宜唔撚易

假援交騙錢案猖獗，今年頭9個月，已有347人中招，損失1140萬元。警方消息透露，墮色情陷阱者多是專業男士，如教師、律師、學生、公務員及醫生等，大部分案件與一個跨國行騙集團有關，騙徒訛稱是日韓台留學女生，在WeChat等社交平台找尋獵物，引誘事主進行性交易，藉詞擔心對方是警察放蛇，騙取其身份證等個人資料，之後即要脅大爆其風流事，勒索大筆「掩口費」，最大一宗事主損失87萬。

死啦...尋日

估唔到你好呢味

自己老婆留比班手足 自己走去哽d硬野 真英雄

同四球一樣鐘意肥妹

各位精神返d未？

最後求其執左huth Ward返黎

疤狗仆街死 日日ff

有冇手足陣間玩haxball牙

包皮買ps4玩啦，你日日睇達哥唔悶嘅咩

要買就襯今日啦
好似做緊折

我老豆咪又係霸住部電視

買多部電視

平平地$800-1000已經夠

用電腦mon law

邊有錢,邊有位放

買隻10幾吋細mon 打🤪

買多層樓

咁好難攪，又話悶但又成日厭呢樣個樣

個個手足閒閒地拎到幾千出黎

鯨的心 $500

買switch都好啦 咪撚浪費生命係達哥到

買部勁啲嘅電腦囉

禾失業仲要我捐500 你無性架

有時自己打好過睇人打啦

禾玩
禾刀矛ps4

都係

矛人=="

‪"I deserved more of an opportunity at Arsenal. Even after playing well, I'd go home sad, given that I was only playing because my team-mate was injured. I don't think I deserved that."‬

‪- Gabriel‬

死垃圾仲要哨牙

能力不足自然無得踢嫁啦
細梅啞仔同包皮點都揀前面兩個啦
打三中堅果陣 holding上季比包皮穩又係事實
最起碼上季無咩點自爆先

He deserves better

yes
新阿當斯

岩牙
啞仔都踢到華美倫落黎喇

唔係新基昂咩

去治療脫髮

普子滾一滾 神仙都企唔隠

我大哥世界情色王正式回歸

Your face your fate

未有班落
好似係

今日阿po 咁靜，係咪班手足去佐同志遊行

佢地個個攬女取緊暖啦

yes 攬緊，暖笠笠

我冇衫著 可唔可以攬吓我

ok

格劍

快d凍死啦

ali真係好靚

我ex嚟, 還好啦

雷你就識放 好野又唔見你益下班手足

Jeff Reine-Adelaide back in full training today after over a month out through injury. Nelson, Gilmour and Macey trained with first-team.

姐夫

以為ozil食煙

吸緊毒

以前食開

He=木鹿大王

煙王 x 2

今晚咩波

猁軌1:30

今晚冇早場
好似平時咁,8點半,11點兩個時段咪幾好囉

又夠鐘推 一味張狗既人都ON9

原來而家有多狗對04

要讓路tvb 播馬拉節目牙

陳山蔥好型

viutv 11:15播皇馬

牙朗hat trick

So the rumoured team for today is...

Mignolet
Gomez
Matip
Lovren
Moreno
Henderson
Milner
Coutinho
Ox
Sturridge
Salah

唔通新謝四正選

見到條後防都知輸硬

猁有乜能耐頂到車仔條鋒線

多狗咁勁

最好la

死車狗想洗底

廢石

咁早開始燈

多狗2-0

多仔個球證
打13個

3-0...

手球 offside 單檔

04都走甩張紅牌

4:0

24' 4-0

343又撚

04太廢

睇找卡數

rondon

熱狗

Alli

我熱輸緊

我FPL cap左Kane
求下你入波

link

SopCast
sop:// [HD] [Матч! Футбол 2 HD]
Ace Stream
acestream://7697f1d9cf15d5a265fb4206adcb35e81ac5d228 [SD] [Матч! Футбол 2]
acestream://c2eb663d4bc1d0fced00858e4011af4c8a0aae4f [HD] [Матч! Футбол 2 HD]

pm迷普個條link黎

屌你假阿

First time Spurs have conceded the first goal in a league game at home since 18 December 2016.

They ended up beating Burnley 2-1 that day.
In that time, have only been behind once at home - Alonso's late goal for Chelsea in August.

熱要反cup了

Danny rose俾人普狗雪

屌兩年冇失過波？

希望包皮收下聲

first goal牙數據狗

on9子

佢一出聲就會反勝加大炒

Miguel Delaney‏ @MiguelDelaney

So, [correct stat now], since 18 November 2016 and up until Rondon's goal there, Spurs had only been behind for 64 minutes in a home game in the Premier League.

now條友竟然讚英超旁證睇得準

Brighton啲波又幾好睇

屈狗又贏

有無手足睇gibbs

睇緊

你係睇kane

覓膠原來係皇迷

豹叔咁遲先g

Dier搭Winks踢中場好廢

熱迷

都系藍斯最勁

我地牙朗得罪你牙

倫敦球迷

其實winks有咩勁

曼聯咁都唔入

多蒙特04場波黑到痴線

真係唔g, 唔怪得佢成日係阿po 攪事，假隔阿黎

牙朗wfc la 我又唔係皇迷

熱刺落後

比雲sir打沉左

多仔有機會給04逼和4-4

孫興民踢到成個jer雲奴咁

04個球員

多仔都唔撚係踢波

支持04神蹟反杯

曼聯既魔性勁到

4-3

曼狗賤到

D把握力

上場對我地空撚晒飛機

賤種多狗

多狗

睇黎多狗可以拖到完場

屈狗3：0

次次省中人都入世界波

多仔4:4

4-4

真係4-4

好-6

保斯88

燈到

4:4令我諗起阿記作客找卡數4:4

多哥向我地致敬？

德甲咩玩法，補7mins
96:40吹完場

不嬲都係咁

德甲成日都唔會補足
肯補7分鐘算好

多仔

On9仔sahin

多蒙凸想學阿狗wo

04值得贏波嫁

多狗呢場波好乞人僧

我熱1：1了

馬拉糕

#LFC team v @ChelseaFC: Mignolet, Gomez, Matip, Klavan, Moreno, Henderson, Milner, Coutinho, Oxlade-Chamberlain, Salah, Sturridge.

#LFC substitutes v @ChelseaFC: Karius, Wijnaldum, Firmino, Mane, Lallana, Robertson, Alexander-Arnold.

張伯輸有得踢大戰
頭先保狗post個陣中晒

真禾特有得踢
我FPL隻法比狗

多狗柒撚到呢

保sir

黑氣石正選

阿迷陣酸味

U愛隊連馬拉糕都然唔到

老母 廢明奴 文尼都後備係咪輸鳩硬

球王牙朗呢

熱狗收皮了

就黎反cup

加泰政府迫害

馬拉加都和

張狗好野

爸b係咪想讓賽

d 阿迷酸叔到呢 唔抵得我利新謝拉特

光頭佬坐撚住個腦

yes
一陣豬波肯定係隊友廢

西布朗睇黎頂唔住

搵ching開post

高daddy出復仇者聯盟